{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 숲속의정원펜션"
    },
    "text": "森の中の庭園ペンションは故郷のような雰囲気を感じることができます。 このペンションは60年代の伝統韓屋をリニューアルして静かながらも居心地の良い雰囲気を演出し、ペンション番人が直接建てた木造住宅はモダンスタイルのさっぱりしたイメージを備えています。 ペンション周辺は松林につながっており、伽耶山の山並みから流れる水の音がとても爽やかな清涼感を与えてくれます。 ペンションの入室は15:00からで、退室は12:00までです。 バーベキューを楽しみたい方は炭やグリルをご利用いただけます。 人数によって値段が異なり、2~3人基準では30,000ウォンで、4人から6人までは40,000ウォンです。 全客室にはテラスバーベキューも可能で、お支払いは現地で行われます。 幼児の場合、追加人数とみなされ、36ヶ月以上の幼児1人は10,000ウォンの追加料金が発生します。 オンシーズンには20,000ウォンの追加料金が適用されます。 幼児を基準に人数を計算して追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 追加料金は当日現地にて決済いたします。 Wi-Fiの利用は不可能であり、ペット同伴の入室はできません。 ペンションには駐車場があり、利用に応じて無料または利用不可となることがあります。 最後に、入室は15:00で、退室は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の中の庭園ペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "森の中の庭園ペンションは故郷のような雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人が建てた木造住宅はどんなイメージですか？",
            "answer": "ペンション番人が直接建てた木造住宅はモダンスタイルのさっぱりしたイメージを備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の環境はどのような感じですか？",
            "answer": "ペンション周辺は松林につながっており、伽耶山の山並みから流れる水の音がとても爽やかな清涼感を与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00からで、退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい方は炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数によって値段が異なり、2~3人基準では30,000ウォンで、4人から6人までは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、全客室にはテラスバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、追加人数とみなされ、36ヶ月以上の幼児1人は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには20,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。ただし、利用に応じて無料または利用不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間を教えてください。",
            "answer": "入室は15:00で、退室は12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 526
    }
}